我是遊客，請問明天去sogo 188 太古廣場 ifc購物怎麼走

兩點食飯後出發時間是不是剛剛好

各位手足聽日見！

聽日一齊購物

唔識路呀，希望聽日會多啲人帶路啦